7.21 唔見人

一年加兩個月

又封元朗站

狗春袋呀

7.21 不能忘記

721 唔見人

警黑合作

721

7.21 10.1

唔見人

721 831
101！

唔見狗

721 唔見人
811 射盲人
831 打死人
919 陳彥霖
10月1 槍殺人
雙十一 狂殺人
114 阻救人

財經台mode
282 鳩拉人
1953 唔見人

認輸了
無人敢出黎